要完成三罷 七區集會 需要所有交通都塞哂

手足們
聽日三罷朝早除左地鐵之外
三隧其實好重要！

三隧只要有一隧行到車
由九龍或者新界想返工既人士就返到工
我地需要幫佢地手令佢地罷到工

三隧好簡單
好似8.3咁快閃式紅隧既人已經好夠
人數唔使多

當然
有車既人 千祈唔好係三隧壞車！
千祈唔好係三隧壞車！好重要

手足們聽日見！

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!